IU性感爆表「透視黑紗」大跳熱舞

條腿真係幾正

留名..

野性IU

搞清楚你面前既係kpop第一美腿

早晨

IU我老婆

5撚識kpop 刀覺佢好撚正

做佢條仔會點？

屌成日睇埋呢d iu post,發現原來佢都幾正

老了，走下埗了

晚晚奶腳已經奶厭左

床上技巧10000分
服侍過無數老細

2013年既IU好撚後生
宜家開始老了

舊相呃like

我老婆真係好撚正

嗚啊

影嗰個係咪唔識影相
影到腳又粗 表情又猙獰

想屌

IU腳趾呢

過氣了 成個c9咁

有肉地 又白滑 又黑絲 歌舞又正
睇到下面脹晒